男人無左條j

如果一個男人無左條j
咁佢會唔會連同埋色慾一齊消失?
如果唔會 咁無左條j既男人見到d好撚引起性興奮既野 個種感覺會點先宣洩到?
同埋條j原來個位置會唔會仲有感覺?

岩岩打打下j諗起 有無人體學家可以解答

睪丸主宰荷爾蒙
如果無jer應該係仲會有性慾
我諗無左碌jer都會出現幻肢情況
即係賓周痕

幻鳩

無鳩勝有鳩

打J唔係諗女人
而係諗學術問題

痛到仆街仲點諗咸濕野

原來係咁
咁應該真係地獄般既感受
無從釋放

btw我假想既係條j完美咁無左 無傷口 所以唔會痛